香港鋪頭生意都唔做，仲fact check？

十號風球黑雨都要做生意嘅老細，今日都要提早收工

寧可信其有啦

各位小心

推，我真係唔知今日仲係咁唔信話要fact check係咩心態

乜都唔check，轉頭同傳到18區都黑打人，咁係咪全港都唔運作？